\chapter{Garis besar dan Perspektif}
Selamat datang kembali ke kelas ini jaringan saraf convolutional canggih. Jadi mari kita bicara tentang kursus ini dan mengapa ini berbeda dari jaringan saraf convolutional pertama yang merupakan pembelajaran mendalam di Python bagian 3 dalam kursus sebelumnya Anda diperkenalkan pada konvolusi. Kami memiliki seluruh bagian yang ditujukan untuk hanya belokan dengan sendirinya melihat cara kerjanya. Melihat beberapa cara untuk menggunakannya untuk beberapa aplikasi klasik begitu kita memiliki landasan yang baik pada konvolusi kami menambahkannya ke jaringan saraf yang tentu saja memberi kita jaringan saraf convolutional.

Kami melihat bahwa ini dapat digunakan untuk membangun pengklasifikasi gambar yang jauh lebih kuat daripada feedforward biasa jaring karena filter yang ditemukan dengan merambat kembali melalui konvolusi memungkinkan kita mencari fitur gambar seperti tepi yang berbeda sudut dan warna serta tekstur yang berbeda. Singkatnya menggunakan konvolusi memungkinkan kita untuk mengambil keuntungan dari struktur gambar sedangkan feedforward net lebih umum.
Itu tidak mengasumsikan apa-apa tentang data tetapi itu membuatnya kurang cocok untuk gambar pada khususnya.

Dan mereka perlu melakukannya dengan aplikasi cepat. Salah satu yang paling populer adalah transfer gaya. Di sinilah Anda mengambil satu gambar yang kami sebut konten. Gambar lain yang kami sebut gaya dan kami menggabungkannya. Gambar akhir memiliki konten dari satu gambar tetapi gaya yang lain. Seolah-olah Anda menyewa seorang pelukis untuk melukis cakrawala tetapi melakukannya dengan menggunakan gaya malam berbintang yang Anda bisa bayangkan bahwa ini akan memakan waktu seorang pelukis manusia sejati. Sedangkan jaringan saraf dapat melakukannya dalam hitungan detik dan itu terlihat hebat. Jadi tema utama dari kursus ini adalah bahwa dalam kursus sebelumnya kami melihat apa yang terjadi di dalam saraf jaringan khusus. Sekarang kita berada di luar jaringan saraf. Kami ingin bertanya apa yang bisa kami lakukan dengan CNN. Sistem apa yang dapat berisi jaringan saraf dan bagaimana kita dapat menggunakan pengetahuan kita tentang jaringan saraf untuk membuat mereka lebih baik. Terima kasih telah mendengarkan dan sampai jumpa di kuliah berikutnya.